單拖停一條線，單拖停一部巴士嘅勇者

我發左個夢，你就係呢個勇者，以下係你做左嘅嘢(借圖)
跪求推

今日單拖唔好做野 實有警蛆埋伏

bus killer

new role: bus hunter

正

巴士比其他road block重有效 千其唔好咁做 好危險

推

pish